【過料給中共】一招搞武漢疫情。

一野炸左三峽，洗地。
立即解決所有問題。